6x1 中哂 派3位100

齊羊

留名

你輸了

中曬都唔夠100

咁樣都派咁有趣btw Lm

lm

想睇下自己運氣如何

Lm

頭關都冇啦。。

LM

已買第二場對家

屌

多謝樓主

派？

多謝佢燈左
我買左第二場對家

度條6X1
10蚊注
中哂都係得70幾蚊
派3位100